[admin入]冇人block人個數目已經達到1000個full左？

連登小學雞橫行
極大量戇鳩當有趣既attention seeker同終極loser充斥住大多數既post，
留埋晒啲不知所謂既comment擾亂正常討論，
當中不乏刻意撩起罵戰既人

我對此做法係見一個就完全封鎖一個，無眼屎乾淨
對呢啲attention whore，唔理佢、無視佢就係最有效做法

但岩岩再想block既時候發現已經滿左1000上限

連登有10幾萬個ac
1000個block人上限未免大少喇下嘛？

admin有冇打算增加個上限，甚或取消個限制呢？

嘩 咁你咪好撚叻

佢應該睇唔到你個comment

我見到你係#3，係暫時唯一comment
即係睇黎有個我block左既人出現左

樓主好撚勁

咁不如直接番高登

佢都應該睇唔到你啦
你咁on9

型到呢 可惜你睇唔到我讚你

好彩佢睇唔到你咋，你咁肉酸

爆咗好耐, 唔明點解block人都設上限

當時離開高登就係因為五毛橫行同埋啲真/假鍵國撚係度戇鳩當有趣

點知連登因爲ac太易申請，搞到個壇變成一個以放負為榮，以圍爐取暖為樂既竇

我絕對唔係支持盲目負能量，但每日成千上萬個放負區、嘈交post、講啲乜撚買唔到樓/自己冇父幹呢啲垃圾post就長期熱門
係咁多個post入面想睇啲高質啲既真係大海撈針 好講彩數

所謂「討論」，三句唔埋就屌左老母，死左全家先
唔理好醜一野label左人地就即刻搶佔高地

好地地一啲資訊性十足既post往往有返百零個reply就會出現戇鳩引戰搞到原本討論緊既人避戰而走

屌那星呢個係大家原本想要既壇咩？

block我啦撚樣

你呢啲戇鳩仔正正就係我開post既原因

肥絲大隻條撚樣居然無出現無入到來

我都唔明點解要有限人數
係ISP email 把關失效之後
兩登質素暴跌
成堆on9 仔seek attention盲放負
block人只係治標

冇錯
依家cancer就生左喇 又remove唔到
唯有食住藥先頂住檔

冇理由限我食藥次數下嘛？

有得揀既話我會好似thanos咁block左一半戇鳩仔佢

一定要啦

推返上黎請admin正視

容不下反對聲音就咪撚玩forum

文盲咪撚玩forum
識唔識乜撚叫「擾亂正常討論」
識唔識乜撚叫假膠/戇鳩橫行

反而想知邊個俾人block得最多?

男童懸吊陽台 巴黎「蜘蛛俠」30秒攀4層樓救援

如果唔係滿撚左
呢個post我起碼block多50個以上戇鳩仔

我同樓主Block既人一模一樣

利申, 自己冇block得好似樓主咁激進, 但都覺得1000個quota真係太少, 同時都係我block得冇咁進取既因素之一

上連登可能好多人 但會開post講野溝通既可能得1000人

block劇透狗先係最重要
見一隻block一隻

就算再比多1000個quota比我
可能兩星期內就用晒
child登太多戇鳩仔attention whore真係污染緊眼球

呢個就必須嫁啦
attention whore既極致

attention whore 真係好煩 雖然上連登都好浪費青春 但係d垃圾回覆同內容真係一秒都唔想再睇 務求用最短既時間消化晒成個post既重點內容先係我block人既最重要原因

不能同意更多

巴打你有無blk我

我見到你

樓豬現實應該一個朋友都冇
活係自己世界入面

樓主你好

我都full左 admin唔該做吓野

下下見到有戇鳩想block就彈句話我full左真係好撚氣餒

不如整個名單話自己block咗咩人同罪狀係乜 參考下都好